唔好再屌人分化 叫人關注返重心問題點會係分化？

見到大家為咗連儂牆 又流血 又斷手

其實好荒謬

為咗啲牆 日日動員民眾互片

每一日都洗版 洗到啲最重要嘅嘢都上唔到熱門 ( 信任制呢？ 呢樣嘢嘅文宣都停曬？)

冇人話唔可以做 只係每件事都有主次之分

搞到其他人睇唔到最重要嘅issue！

有人提出呢個現象 覺得有問題 其實大家係要檢討

而唔係屌人哋分化

推

要吸票係宣傳

中聯辦點控制政府

而唔係寫加油去強化d鐵票

而家選舉鬥多票唔係鬥多紙

繼續寫加油既話

中立/淺黃完全唔知咩係

警人治港/監警係咩人

睇下點膠化落去

仲攞中聯辦嗰篇文章 間接指責所有批評嘅人係共產黨間諜

呢個accuse就係極度嚴重同痴線囉

屌而家真係一話主流唔好就係分化，
痴撚線

只係叫人關心返重要問題都係分化 仲成幾千like
嚇到我呆咗

push

互相合作啦，但唔好失焦

不嬲都係想互相合作㗎喇。。。
而家只係想有返個重點

七 月 十 三 ！光 復 上 水

不割席 不分化
兄弟爬山 各有各做

一有人持相反意見
就會用上面依兩句擋
最後屈鳩你3毛, 分化撚
Lin登仔好波